\chapter{PRESUPUESTO}
\begin{table}[H]
\begin{center}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
\multicolumn{3}{|c|}{PRESUPUESTO GLOBAL DEL PROYECTO}  \\ \hline
\multicolumn{2}{|c|}{ITEM}                   & TOTAL   \\ \hline
1   & Equipos, software y servicio tecnico   & 200 s/  \\ \hline
2   & Transporte y salida a laboratorio      & 40 s/   \\ \hline
3   & Materiales y suministros               & 100 s/  \\ \hline
4   & Material bibliografico y fotocopias    & 50 s/   \\ \hline
5   & Gastos varios                          & 50 s/   \\ \hline
\multicolumn{2}{|c|}{TOTALES}                & 440 s/  \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

